香港人最後的聲音

今日你可以選擇唔上街，唔發聲!!
但是你要知道數十萬人佢地上街既理由，佢地係到" 捍衛香港核心價值、 維護香港人嘅自由"
你今日可以話我唔犯法咪得，佢拉我做咩!你地D人多鬼餘，我想講既係一條煽動顛覆國家政權罪! 已經係唔需要證據 就可以拉你無保釋無上訴機制，佢話你是就是!!! 一個敢既司法程序
，完全唔透明，打壓異己，打壓唔同政見既聲音!! 依家係唔關你事，但是你既下一代呢??
會唔受影響?
一個人是搞事，十個人你都可以話是，但是今日數萬人都是搞事咩?? 香港人係知性，有獨立思考! 絕對唔是人云亦云 !
最後我只想以後都可以上FB,上毒果，唔受網絡監控，發貼都唔洗驚比人拉!! 一個卑微既願望 ……

PS：帶番個頭盔，一個中國原則，香港是中國一部分，五十年不變!!!

香港人上